Francis Falala , homme politique français , né le 2 février 1955 à Reims ( Marne ) , fils de Jean Falala .
Francis Falala est avocat de formation .
Depuis janvier 2007 , Francis Falala se présente sans étiquette : c' est ainsi qu' il a été réélu en mars 2008 conseiller général .
